岩繼約hkbn,送左mytvsuper同亞視機頂盒

我唔打算用個亞視盒，有冇人試過裝，有咩睇

想買呢D有咩用??會多左D咩睇?

我之前都係135 已轉台 69蚊開心使用中

138, 你唔好理佢，去到你話要cut, 交埋cut form
佢地會死死氣俾最平plan過你

睇十九才子

HKT囉

可以，佢會send份cut form你
網上同客服講都可以

亞視有得睇佢

唉,我$120續左

最平係幾多錢?

我都係bb100 之前百五續約話取消就變成99

屋企用左HKBN 20年, 500Mb＋家居電話 200蚊一個月
黎緊7年到期加價加到268
想問下係唔係本身已經收貴左

mytvsuper可以睇番d舊戲

Ok 啊

越用越貴~當舊客係狗

1000mb續約最平咩價？

我續約229 送亞視 mytvb 琴日安完 今日就上唔到

沒領到MYTV 因為之後後要拎番去還 仲煩

送埋亞視 mytvb 呢D垃圾

我都係135
之後佢打黎沒理佢
由2百幾減價減到滿約前兩個月打黎話照舊135
廢事同佢玩落去就照續

我都沒拎
廢事要出去拎又要出去還

229？我新約178，前排開始打黎叫續，我死話cut，前幾日話原價續返

$135連唔連埋電話?

唔連電話
剩上網同乜鬼wifi
再加唔睇既ATV同TVB

Same 用左六 、七年
Bb100 + 電話
已經加到二百幾蚊 就黎三百一個月
已經心淡想轉台

你個名
簽份上網合約同人講感情

用緊100mb 178好似
續約100mb 報左價好似13幾
想轉500mb光纖，報左198
都係myTV + atv
想睇下仲有無得平d

$69 100mb 開心使用中
另一間，$98 500mb 開心使用中

我同你一樣,但未chok到98出黎
請問係打128100 定email 佢地交？
我睇過有人cut 完真係無人再show 佢
好Q煩,明明有心續,係要迫人扭屎忽

呢一份?

平到hihi
69 係hgc??
98 係邊間,超平

個撚個都話交cut form就有得平
我兩年前就交完無人理
佢真係幫我cut鳩左
四個月後用新客價再入

屌佢老母都on9

送埋d亞視，tvb盒，搞到個價貴左。
但係又唔睇電視，變相交多左幾十蚊。
唔想續約，五月到期。
有無和記sales係度

本身bb 100 +電話150，上佢sys見到149有埋mytvsuper同12個月atv, 兩個電視俾屋企人睇扮孝順算

100mb要成165！?
果2個機頂盒係幫果2間垃圾電視台hard sell
點解要收錢?痴撚線

利申:
148 1000mb
唔係hkbn

和記3 剛續約 平均149/月

1000mb 送2年mytv

成日都諗其實1000mb用唔用得到咁快

續啲500 100仲平 有無高手解答下

唔記得左點拎到份form 但我係交去門市

只有升沒有降既PLAN(好似係)

不過149 1000MB都好平啦
如果唔係成日DL 10GB以上既野 100-200MB都好夠用

科技大倒退

睇個電視都要裝機頂盒

多謝解答
我意思將來有機會轉台唔洗轉啲咁快
因為聽你講我係無咩DL野 都係上網 睇片咁
個轉100 200 500呢啲會否wifi不夠或PS4 update野勁慢？

怕你用慣左1000MB會覺得100MB好慢
因為正常用慣左都唔會降
睇你自己感覺 人地好難比意見
100MB-200MB我就覺得夠 都係上網睇下片打下機

Thanks Ching

我半個月前打左去熱線話要cut，佢話幫我搞，無提過要交cut form有無問題？ 我之後一日再有打上去確認一下係咪有幫我cut，佢話有。

Hkbn

我諗除咗bt,100M同1000M打機睇電視盒上網都感覺唔到有幾慢

屋企人都續左 又係送亞視盒
我阿嫲都唔吼